有冇人有玩arotrade，一齊討論下

買apple有冇得諗？
好似賺唔到咁？